[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/347957799", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/411157031", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751260/answer/380603778", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u9017\u6bd4\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283670451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283670451/answer/432849611", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u9a6c\u5e93\u65af-\u8003\u8f9b\u65af\u4e0e\u52c7\u58eb\u8fbe\u6210\u4e00\u5e74530\u4e07\u7f8e\u5143\u53e3\u5934\u534f\u8bae\uff0c\u52a0\u76df\u52c7\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35562955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35562955/answer/411700849", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u4eba\u53bb\u5f53\u5175\uff1f\u5f53\u8fc7\u5175\u540e\u7684\u4eba\u6709\u53d8\u5316\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/415923849", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276163307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276163307/answer/417077303", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u4e0d\u60f3\u5728\u5bbf\u820d\u4f4f\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281799558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281799558/answer/432473765", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u8db3\u7403\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283661501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283661501/answer/432414430", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f 1/8 \u51b3\u8d5b\u6bd4\u5229\u65f6\u8865\u65f6\u7edd\u6740\uff0c3:2 \u60ca\u9669\u9006\u8f6c\u65e5\u672c\u664b\u7ea7\u516b\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283670451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283670451/answer/432499068", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u9a6c\u5e93\u65af-\u8003\u8f9b\u65af\u4e0e\u52c7\u58eb\u8fbe\u6210\u4e00\u5e74530\u4e07\u7f8e\u5143\u53e3\u5934\u534f\u8bae\uff0c\u52a0\u76df\u52c7\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/432621953", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282725515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282725515/answer/432201275", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u300a\u6d77\u8d3c\u738b\u300b\u7684\u5267\u60c5\u5e7c\u7a1a\uff0c\u4f46\u53c8\u6709\u5f88\u591a\u6210\u5e74\u4eba\u5f88\u559c\u6b22\u770b\u8fd9\u90e8\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278020458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278020458/answer/431870309", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u5f8b\u5e08\u78b0\u5230\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u79bb\u5a5a\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281799558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281799558/answer/432422928", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u8db3\u7403\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269039116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269039116/answer/345792275", "content": "\n\u5927\u5b66\u7684\u53cc\u4f11\u65e5\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5145\u5b9e\u5730\u5ea6\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266007664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266007664/answer/426091309", "content": "\n\u53c2\u52a0\u4e16\u754c\u676f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283258854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283258854/answer/432323855", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7qq\u5ba0\u7269\u505c\u6b62\u8fd0\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283112518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283112518/answer/431917018", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u90fd\u89c9\u5f97\u5386\u53f2\u662f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280272233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280272233/answer/432121919", "content": "\n\u5f53\u4e00\u5bf9\u60c5\u4fa3\u65e0\u8bdd\u53ef\u8bf4\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20551945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20551945/answer/431929166", "content": "\n\u6027\u683c\u5185\u5411\u771f\u7684\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281773211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281773211/answer/424850651", "content": "\n2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u51fa\u7089\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282807636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282807636/answer/430227324", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8d70\u7ea2\u7684\u957f\u80e1\u5b50\u8001\u827a\u672f\u5bb6\u7528\u9488\u7ba1\u55b7\u58a8\u4f5c\u753b\uff0c\u5230\u5e95\u7b97\u884c\u4e3a\u827a\u672f\u8fd8\u662f\u54d7\u4f17\u53d6\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280889172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280889172/answer/421781926", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 wegame \u5728\u56fd\u5185\u7ade\u4e89\u4e0d\u8fc7 steam \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/419934942", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280467504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280467504/answer/422274874", "content": "\n\u9009\u62e9\u590d\u8bfb\u8981\u9762\u4e34\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281085669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281085669/answer/428835795", "content": "\n2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50/\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57195513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57195513/answer/402843093", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/421953132", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62023084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62023084/answer/422279730", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5df2\u7ecf\u9020\u4e0d\u51fa\u6765\u6bd4\u73b0\u5728\u66f4\u597d\u7684\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268805668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268805668/answer/420687412", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\u6027\u80fd\u4e0d\u5dee\uff0c\u6253\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u5374\u7ecf\u5e38\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20607351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20607351/answer/422677930", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u5982\u4f55\u5b66\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275655239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275655239/answer/418636433", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30101043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30101043/answer/418912264", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u76ee\u7684\u6027\u592a\u5f3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280149633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280149633/answer/411780353", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ddf\u81ea\u5df1\u5bb6\u732b\u54aa\u6253\u67b6\u7684\u89c6\u9891\u503c\u5f97\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68014919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68014919/answer/352215720", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6760\u7684\u6760\u7cbe\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/405880944", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275449005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275449005/answer/399392031", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8a\u6ca1\u80fd\u6210\u4e3a\u4eba\u7c7b\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275436558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275436558/answer/388378047", "content": "\n\u5728\u7f51\u5427\u901a\u5bb5\u6709\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25348665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25348665/answer/432075042", "content": "\n\u5973\u5b69\u957f\u5f97\u4e11\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u601c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57195513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57195513/answer/416470188", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274221446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274221446/answer/375697073", "content": "\n\u89c1\u8fc7\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u771f\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/373771309", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30760657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30760657/answer/417953846", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u7231\u4e0a\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60695586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60695586/answer/426002580", "content": "\n\u7535\u8111\u81ea\u5df1\u88c5\u8ddf\u4e70\u6574\u673a\u5206\u522b\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21701369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21701369/answer/431456490", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u6210\u529f\u7387\u9ad8\u7684\u901a\u4fd7\u6613\u61c2\u7684\u5364\u8089\uff08\u5364\u6c41\uff09\u914d\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/351742589", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66234417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66234417/answer/426783018", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5510\u50e7\u5bf9\u5996\u602a\u4ec1\u6148\uff0c\u5bf9\u5b59\u609f\u7a7a\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/432338707", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283670451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283670451/answer/432546688", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u9a6c\u5e93\u65af-\u8003\u8f9b\u65af\u4e0e\u52c7\u58eb\u8fbe\u6210\u4e00\u5e74530\u4e07\u7f8e\u5143\u53e3\u5934\u534f\u8bae\uff0c\u52a0\u76df\u52c7\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283413209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283413209/answer/432242721", "content": "\n\u80fd\u8bf4\u8bf4\u6885\u897f\u7684\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283661501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283661501/answer/432541310", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f 1/8 \u51b3\u8d5b\u6bd4\u5229\u65f6\u8865\u65f6\u7edd\u6740\uff0c3:2 \u60ca\u9669\u9006\u8f6c\u65e5\u672c\u664b\u7ea7\u516b\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270307441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270307441/answer/428160602", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u7f8e(\u5e05)\u7684\u5b66\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283661501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283661501/answer/432612790", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f 1/8 \u51b3\u8d5b\u6bd4\u5229\u65f6\u8865\u65f6\u7edd\u6740\uff0c3:2 \u60ca\u9669\u9006\u8f6c\u65e5\u672c\u664b\u7ea7\u516b\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283670451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283670451/answer/432548037", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u9a6c\u5e93\u65af-\u8003\u8f9b\u65af\u4e0e\u52c7\u58eb\u8fbe\u6210\u4e00\u5e74530\u4e07\u7f8e\u5143\u53e3\u5934\u534f\u8bae\uff0c\u52a0\u76df\u52c7\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283413209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283413209/answer/431129705", "content": "\n\u80fd\u8bf4\u8bf4\u6885\u897f\u7684\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283413209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283413209/answer/432547887", "content": "\n\u80fd\u8bf4\u8bf4\u6885\u897f\u7684\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283458882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283458882/answer/432349689", "content": "\n\u300a\u52a8\u7269\u4e16\u754c\u300b\u3001\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e24\u90e8\u7535\u5f71\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u5de5\u4e1a\u53d1\u5c55\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620696/answer/432167677", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\uff08Dying to Survive\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278020458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278020458/answer/410755135", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u5f8b\u5e08\u78b0\u5230\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u79bb\u5a5a\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/431906171", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283670451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283670451/answer/432491612", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u9a6c\u5e93\u65af-\u8003\u8f9b\u65af\u4e0e\u52c7\u58eb\u8fbe\u6210\u4e00\u5e74530\u4e07\u7f8e\u5143\u53e3\u5934\u534f\u8bae\uff0c\u52a0\u76df\u52c7\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283649157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283649157/answer/432381952", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018\u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u5185\u9a6c\u5c14\u4f20\u5c04\u5efa\u529f\u5df4\u897f 2:0 \u6dd8\u6c70\u58a8\u897f\u54e5\u664b\u7ea7\u516b\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31116099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31116099/answer/432227396", "content": "\n\u6709\u5927\u516c\u53f8 offer \u5374\u9009\u62e9\u4e86\u5c0f\u516c\u53f8\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/432234170", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u5531\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283649157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283649157/answer/432385277", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018\u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u5185\u9a6c\u5c14\u4f20\u5c04\u5efa\u529f\u5df4\u897f 2:0 \u6dd8\u6c70\u58a8\u897f\u54e5\u664b\u7ea7\u516b\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910729/answer/432178283", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u5f88\u8ba8\u538c\uff0c\u4f46\u957f\u5927\u4e86\u5374\u4e0d\u8ba8\u538c\u751a\u81f3\u559c\u6b22\u5fc3\u75bc\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277092772/answer/431664576", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f85\u827a\u672f\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283525344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283525344/answer/431984493", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8a79\u59c6\u65af\u4e0e\u6e56\u4eba\u8fbe\u6210\u76844\u5e741.54\u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u53e3\u5934\u534f\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20728005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20728005/answer/416430401", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u54c8\u4f5b\u5973\u5b69\u300d\u5218\u4ea6\u5a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282807636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282807636/answer/431861845", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8d70\u7ea2\u7684\u957f\u80e1\u5b50\u8001\u827a\u672f\u5bb6\u7528\u9488\u7ba1\u55b7\u58a8\u4f5c\u753b\uff0c\u5230\u5e95\u7b97\u884c\u4e3a\u827a\u672f\u8fd8\u662f\u54d7\u4f17\u53d6\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/424052979", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/429440536", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280701068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280701068/answer/429526951", "content": "\n\u575a\u6301\u5728\u5065\u8eab\u623f\u953b\u70bc\u534a\u5e74\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u5927\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27100756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27100756/answer/420003262", "content": "\n\u5728\u5962\u4f88\u54c1\u884c\u4e1a\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276759730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276759730/answer/393849947", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u4e13\u4e1a\u51fa\u53bb\u505a\u4f1a\u8ba1\uff0c\u73b0\u5728\u751f\u6d3b\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276163307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276163307/answer/405802097", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u4e0d\u60f3\u5728\u5bbf\u820d\u4f4f\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281085669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281085669/answer/429473187", "content": "\n2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50/\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279110784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279110784/answer/407258647", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u5f88\u60b2\u4f24\u770b\u7740\u5374\u5f88\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267348957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267348957/answer/422609790", "content": "\n\u4f60\u88ab\u903c\u5a5a\u903c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280969871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280969871/answer/417704431", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b27\u9633\u5a1c\u5a1c\u5c06\u5165\u5b66\u4f2f\u514b\u5229\u97f3\u4e50\u5b66\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67977017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67977017/answer/336360764", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4f1a\u8ba1\u6765\u8bf4\uff0c\u8003\u4e0b\u6ce8\u518c\u4f1a\u8ba1\u5e08\u5bf9\u6536\u5165\u80fd\u6709\u591a\u5c11\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279764146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279764146/answer/418835408", "content": "\n\u5973\u513f\u4eca\u5e74\u4e0a\u5927\u5b66\u8981\u7528\u88ab\u5956\u52b1\u7684\u94b1\u4e70LV\u5305\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u5979\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35562955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35562955/answer/411644362", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u4eba\u53bb\u5f53\u5175\uff1f\u5f53\u8fc7\u5175\u540e\u7684\u4eba\u6709\u53d8\u5316\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/417274663", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280771287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771287/answer/415958104", "content": "\n\u300a\u590d\u80543\u300b\u4e2d\uff0c\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u9884\u6d4b\u672a\u6765\u548c\u706d\u9738\u4ea4\u624b1400\u4e07\u6b21\uff0c\u53ea\u8d62\u4e86\u4e00\u6b21\uff0c1400\u4e07\u662f\u600e\u4e48\u7b97\u51fa\u6765\u7684\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280054909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280054909/answer/412949775", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u9668\u77f3\u4e00\u514b\u4ef7\u503c\u5e94\u8be5\u662f\u591a\u5c11\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274197649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274197649/answer/411342047", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f1a\u4fee\u7535\u8111\u5927\u4f6c\u4eec\u6765\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\u81ea\u5df1\u9047\u5230\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275800198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275800198/answer/425016988", "content": "\n\u5c0f\u8bf4\u91cc\u4f60\u4e0d\u60f3\u770b\u7684\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271242962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271242962/answer/399069187", "content": "\n\u795e\u821f\u7b14\u8bb0\u672c\u5230\u5e95\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/392215357", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276255/answer/396198082", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u9b45\u529b\u4f53\u73b0\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269666987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269666987/answer/421223401", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff0c\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u5ba4\u53cb\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32092398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32092398/answer/382884986", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u96cf\u7530?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276501675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276501675/answer/406179731", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4e00\u5e74\u90fd\u5728\u73a9\u6211\u7684\u4e16\u754c\uff0c\u5e76\u4e14\u53ea\u73a9\u4e00\u4e2a\u5b58\u6863\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28079504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28079504/answer/392724611", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u62bd\u70df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/375686033", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54586958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54586958/answer/360863976", "content": "\n\u4f60\u6700\u63a5\u53d7\u4e0d\u4e86\u5ba4\u53cb\u7684\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274977663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274977663/answer/384398568", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u8ba9\u81ea\u5df1\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/403996446", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283661501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283661501/answer/432412492", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f 1/8 \u51b3\u8d5b\u6bd4\u5229\u65f6\u8865\u65f6\u7edd\u6740\uff0c3:2 \u60ca\u9669\u9006\u8f6c\u65e5\u672c\u664b\u7ea7\u516b\u5f3a\uff1f\n"}]